[PC]上古卷軸系列集中討論區 33 凜冬將至,我們終將凱旋回歸

上古卷軸系列集中討論區
上古卷軸(The Elder Scrolls),由Bethesda Softworks所製作的角色扮演遊戲系列
故事發生於一個架空世界名叫尼恩(Nirn)的星球,位於泰姆瑞爾大陸(Tamriel)的泰姆瑞爾帝國中所發生的歷史事件
本post會以TESV:SKYRIM(5代)及ESO(Elder Scrolls Online)為主

B社官網

上古卷軸巴哈版

ESO巴哈版

ESO官網

SKYRIM 常用MOD網
NexusMod(最大型MOD網)

(SE)
LoversLab(18禁,慎入)

ESkyrim

9DM(Mod新手慎入)

Skyim TM

SKYRIM版本分別

LE版=The Elder Scrolls V:Skyrim Legendary Edition
>本體+3DLC組合,2011年原版,Steam己下架停售,需要另外上網買Key
SE版=The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition
>本體己包含3DLC,2016年新版,Steam現售主流版本,包括Ps4,switch,VR平台全是SE版

Q:想入手Skyrim?
A:基本上新人想有最好既原遊戲體驗建議直接入手SE版本,SE版除MOD數量之外各方面都比LE優勝同穩定.就算之後想嘗試玩mod,SE亦有SE獨家同大部份LE既mod

Q:有LE版想試下玩mod?
A:LE版-MOD新手教學

LE版人物美化推薦

Q:我有SE版又想玩MOD
A:請參考上面新手教學,但SKSE需要SE版

Q:LE成日彈game
A:
跟著3樓教學

Q:ENB係?
A:畫面材質美化,LE/SE皆有,請考慮自己硬件程度選擇

以上只適用於PC版SKYRIM

Q:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?
A:佢地係兩隻完全唔同既game,只係時空背景ー樣
軟件,玩法上既野都完全唔會套用係對方

Q:上古卷軸系列有咩game可以連機玩?
A:Elder Scrolls online(RPG online)/Elder Scrolls:League(卡牌game)/Elder Scrolls:Blade(手機新作)

Q:eso其實係玩乜?
A:一般RPG做既野,農夫,劇情豐富既主線支任,4人/16人地城raid副本,VMA高難度單人挑戰等等
PVP有聯盟國戰(三方混戰)(根據天生種族選定,但可以課金解決)

Q:我想入坑ESO?
A:The Elder Scrolls Online Standard Edition,全體一致推薦入坑包
我肯定自己可以長玩>>The Elder Scrolls Online: Collection
想長玩又等最新大改版>>The Elder Scrolls Online - Elsweyr
有錢人>>The Elder Scrolls Online - Elsweyr Digital Collector's Edition
回坑>>直接買個最新DLC update或者上一個大改版DLC update,同樣有土豪版

Q:eso有咩ser可以玩?可唔可以跨平台(pc,ps4,etc)?
A:NA北美/EU西歐,唔可以跨平台

Q:eso呢度有冇公會
A:已散水,rip

Q:tg?
A:我地得discord,一樣eso/skyrim為主

有其他問題係下面問

歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅任何野,不論任何平台
因為會有講故佬解答唔是樓豬我

上個post:

現任樓主:

前樓豬黑人問號:

最憎返中國巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打 Alkaia:

矮柒毒窮巴打:

奉天政府絲打(? :

柴灣巴打:
米奇老尾巴打:

Fix
上個post:

lm
總算入手
不過仲未研究MOD

慢慢黎啦,原版都有排你玩

lm

2077再見

過氣驚留名

有冇捏臉教學
唔識捏臉整到個角色好醜

btw 最近nexus 有大神整咗inpa sekiro combat好撚正

我捏臉都係自己自學 利申Racemenu
不過我自己個隻係set完可以拉個d bar之後會再睇埋頭模有冇咩要執,依家呢個係我改得最滿意

留個名

試下用呢個 如果你係用緊racemenu
裝完之後 開新角色執兩執應該ok

個標題名咁中二

YO

新手留名學野
se版 想裝mod 係咪有啲傻瓜包安裝檔 一裝就用得?
仲需唔需要其他software?

冬仔到來

而家啲mod manager咁易用
仲洗乜傻瓜包呀
MO2、Vortex已經包埋下載同管理
想點樣改就點樣改

傻瓜包fix死晒冇得改，連更新都難
喺TES6出之前，SE仲會有更新
一更新肯定有一堆mod用唔到
你用傻瓜包，更新唔到冇人幫到你
學下用mod manager啦

而家有啲人會放啲preset上網
Racemenu可以用F9 load個preset
自己再執下啲唔滿意嘅位

隻game點，吹到咁勁
又要人等咁耐
出嚟啲質素、玩法、自由度得唔得

姐係首先要裝mo2 同 vortex先?
感謝解答 software 白痴

話說se版係咪都內致左安裝mod既function? 我打機時禁過一個位 要登入
想問個個登入又係咩黎

官方支援嘅mod
Creation Club (CC)
選擇唔太多
但有啲mod係CC專屬
視乎你對佢啲mod有冇興趣

可以睇呢篇台仔寫嘅文，算近期啲又易明，太舊嘅mod文帶太大參考價值

個人衷心建議
1.玩mod就要預咗放棄story mode，因為mod多或者更新就會易壞save，玩mod就要預不斷開新save

2.sexlab唔好亂裝，真係要玩sexlab一定要開另一個mod path跟你啲正常mod分開，愈少其他mod與sexlab混合安裝最好

3.少裝帶有script嘅mod，除非你想體驗存檔死清光

都係fans吹得太大囉

冇錢打cyberpunk
重打witcher算…

ESO 2021 Gate of Oblivion

2077一定要做個個叫慾火難耐嘅支線記得save左先第一次唔好幫佢

係邊到接

唔記得，好似係最初個幾格中間偏上

我諗我要google下,完全冇頭緒

決定揀包莖男v做一世處

cyberpunk玩唔起
可以玩cloudpunk
低像素cyberpunk

呢隻真心正

轉左SE版
想搞番以前個角色同衫
MOD左一日連個監倉都未出過

MOD嘅第2日:
原來FPS低原因係我用緊Borderless
解決方面係一個skse plugin
之後入左3D meshes 嘅坑
由3d餐具mod到3d石頭已經十幾個mod要自己group埋一齊
不過效果好好完全唔似skyrim

話說我2060玩enb 跟grass mod去到野外得50fps左右是咪正常，定係有啲setting / fix patch冇裝到？
Texture一般係1k，mix少少2k

!!! 我岩岩都搞緊FPS D野
係咪sse版?
要裝幾樣野同調ini
而家野外去8x fps

yes
巴打分享下

上Nexus down呢2個MOD
SSEngineFixes
SSEDisplayTweaks
同埋SSE Fixes
之後呢個教學有教點樣tweak skyrimprefs.ini

CRTL+F performance佢話有影響果D閂走佢
同埋陰影resolution可以較做1024
另外enb果度閂左ambient occlusion同depth of field, particle lights之類

fps係用來消費越高越好
而家我爽裝緊4kyeaaa

講故佬係咪解緊全成就 咁快96粒

Thx巴打
要執嘅都執過哂，但都係野外會唔夠60fps
應該係張卡太廢問題

其實係原版最佳化做得唔好
最緊要有恆心執
你知道我咩卡就唔會咁sad

你用緊咩卡

BTW，巴打你呢D setting會點set

尾3個tick走
其他ultra
aa轉做off係常識吧

1070

咁都裝4k

你都可以試下>>SKYRIM 2020<<
試過壓做2K點知有問題MOD UNTIL IT BREAKS!

呢個MOD好正
講故佬召喚

裝唔到啦
依家有啲地方fps drop得特別緊要
懷疑係enb問題

點會架
我用緊Rudy enb
岩岩裝左十幾個MOD
搞到Solitude好似巫師Novigrad咁都60以上你冇理由都唔得

(有圖)MOD SE嘅第3日:
開始搞npc美化

2個mod 搞定
Pandorable's NPCs

Bijin All in One

已經開始認唔到隻GAME
用左新ui+新loading screen之後個感覺似打緊eso

係解放左60 fps限制之後冇停過裝3d texture
發現左有個大執solitude嘅mod
enhanced solitude

機箱入面嘅1070醬即時菊花一緊…
結果一入城真係cut左20fps

諗緊是咪enb light嘅問題，因為室內有光嘅地方一行近都開始lag

Riverwood小鎮fps反而低過野外wtf得40幾fps

美化上面嗰兩隻我都用過，偏向歐美風
我就用jh_npc美化，口味岩亞洲人多啲

ui 我用緊sekiro combat嗰款
loading screen巴哈有個台仔出咗個好正嘅mod
效果類似係咁

城市美化我用jk skyrim all in one，懶得搵standalone 嗰啲

巴打你想美化城市不妨睇下呢個add on
Palaces and Castles Enhanced SSE

改領主宮殿為主，獨狐城個藍宮interior 裝修得好靚

你熄左enb果時幾多？

如果玩日系美化嘅話
主角都要日系
唔係就好違和
咁你個人仔係咩樣?

UI你係咪講緊Dark soul介面
我仲執緊 SE版好多新MOD

舊版開始唔係好中意用JK
佢成日加一堆雜物搞到FPS勁低
幅圖係咪你影?
點解會有女公爵係度
你係藍宮幾多FPS?

你地有冇人有裝bijin hdt hair? 我裝完d 特定npc 成個頭冇左, 得返d 頭髮漂漂下但係我用同一個方法裝serana 個d 就冇問題

我一陣再試下
turn off enb 是咪shift+12就得，唔洗成個enb手動移除？

我個人加ui
不過我冇用dark soul 嗰ui
因為佢用到soul quick menu ，好似話唔知嗰人物定follower equip/loot到某啲野會跳出，所以冇用佢

藍宮嗰幾張唔係我影，我琴晚睇nexus用手機down
我裝完佢個mod入藍宮一開頭40幾fps，過幾秒就60，行緊特定光源會50幾咁

你用bijin customizer？
應該係有另一個mod都有掂果個npc

冇錯
如果都係低fps
就唔關enb事

虎亂入
睇你d圖知你係咩類型玩家
比個mod list 黎睇下

我試過就算熄所有mod, 得返本身bijin 個3個加all in one esp 加hdt hair 都係咁我見網上冇人有呢個問題, 問個作者又冇應我

好長喎清點cap得哂
一係你想要咩section 嘅mod我再跟你講

Let me guess
會唔會少裝佢啲hdt 前設

上古6有新消息未
想睇住佢個規格換電腦

呢個真係有撚排,一齊玩住五代等

一言驚醒洛克人，原來我個hdt 未updateupdate左就搞掂

依家部機跑唔到最高想換呢
上古6出遲下又要upgrade多次

其實係想幫你睇有冇問題

熄過ENB再開差別唔大
GPU跟CPU都未食滿都得咁低CPU
我所有材質、ENB相關嘅野係哂到

shit，會唔會關ram事，我得16gb

唔駛急,冇三四年都應該冇game trailer

之前個訪問話 仲未開始整 但構思緊

omg....fuck點等

姐係一定係原版game SET得有問題啦
刪左MO Profile同埋我的文件入面skyrim.ini 同skyrimprefs.ini 佢啦
再download一舊叫bethini嘅野重新set過

隊短?
個名咁白痴一定係啦

得咁少?
vivid weather同果堆天氣mod 排上d
首先第一件事的走JK Skyrim先睇下fps有冇爆升

lanterns of skyrim 都係
animallica
暫時呢3個好可疑
8k mountains好似overkill左少少都tick走佢睇下有冇改善
建議用新save或者 back up完save先好整走mod

mo上面撳呢個backup埋個load order先

唔該巴打
test完應該真係關jk事、同埋lanterns of skyrim？
嗰8k mountain效能影響不大，因為原版default都好似4k，而且我行緊啲山都冇fps drop

做what屈鳩人

仲有enb，如果係野外一熄即刻full 60 fps

終整測試，冇咗lanterns完美流暢
我心諗點解一個加燈仔嘅mod會咁食效能

jk 減fps 係正常
應該仲有其他原因你riverwood都低

只係單純觀察嘅推測

我係到，快d同人道歉啦

咩enb 來
去佢mod page 睇下有冇睇漏野啦

我依家開enb又無事，用緊lusty
應該係jk 跟 lanterns 累事

無事嘅意思係?
叫左唔好用jk
只係一味加雜物
可以試下great cities 系列
仲有ENB最好唔好開哂D effect
睇下有邊幾個係多餘

依家可以60fps跑
我打開enb panel 超多野較，睇到眼花
great city 嗰作者是咪唔理啲bug，我見佢好少處理過bug留言區啲人

mod SE的第4日:

半日都係度打PATCH
因為加入左beyond skyrim同legacy of the dragonborn 呢d大型mod
本身由8x個esp塞到12x個

發現會發光嘅牛

原來係2個texture mod 嘅作者style唔夾
skyrim 2020強調真實感所以比較暗
大部分人用開明亮高對比noble skyrim就冇呢個問題
自己逐個逐個mod嘅好處就係可以對症下藥

得左喇

之後仲試左個新動作系統(引擎?)Nemesis
呢舊野好架勢
令到以往好死板嘅人物動作郁到好似dark soul/對馬戰鬼咁靈活
大家睇下片

吃我一爪

Effect入面控制d 功能on同off
逐個開關試下

實在太多mod玩了
玩左咁耐仲係河木鎮

MOD左4日都仲係個監倉啊

MOD SE DAY 5:
今日無聊係CK換NPC D衫
有美化變左難換左好多
終於

本身可以一野JK Skyrim換哂唔洗煩
但為挑戰難度今次用三個以上唔同嘅城市mod

話說whiterun美化有冇人推薦? (唔要JK)
繼續補完緊2K-4K材質

好忙啊唔講咁多了

巴打你套npc outfit用咩mod
同埋whiterun 嗰地板咁靚打咗咩mod

skyrim 2020
好似係

就係呢個
暫時睇落ok
2018-2020都包幾多野
但2018原來換左D 衫嘅meshes
搞到其他texture唔兼用

apachii divine elegance
大部分巫師撻番黎
要npc著就要自己改mod

樓主呢排沉迷緊cypunk

steam成日好多蛋散右下角彈出黎玩緊cyberpunk
好串嘴

agger

屌好煩, 開左個新save 又遇到有d npc 既dialogue 唔見左, 比如jarl 同埋follower, d dialogue 仲要好重要明明d mod 同以前個save 差唔多, 之前玩落都冇問題, 衣家無啦啦又有返, 最難搞既係佢唔係裝完左mod 就即刻唔見左, 捉唔到邊度出事

睇個款係改gameplay類嘅mod
有咩MOD你用緊係冷門D

最多果個唔知邊個呢

唔會係我囉, 我個陣長開實, 仲要WFH所以都較左離線

Combat mod 我用ultimate combat，TK 3舊，Ultimate dragon，Archery gameplay overhaul，再加一D自己既動作mod

城市我用Legendary cities - Tes Arena - Skyrim Frontier Fortress，people of skyrim 2，仲有D ETAC，solitude expansion未裝

有D立離小小既mod 比如wild world，AI overhaul之類。如果大改既都冇咩，本身唔想改到成個唔同曬，我比個load order你睇睇，可能好多排錯左

Skyrim.esm
Update.esm
Dawnguard.esm
HearthFires.esm
Dragonborn.esm
Unofficial Skyrim Special Edition Patch.esp
Unofficial Skyrim SE Fixes.esp
Skyrim Project Optimization - Full Version.esm
Lanterns Of Skyrim II.esm
3DNPC.esp
MajesticMountains_Landscape.esm
RealisticWaterTwo - Resources.esm
Schlongs of Skyrim - Core.esm
Cutting Room Floor.esp
Vivid WeathersSE.esp
Vivid Weathers SE - Extended Snow.esp
VolumeticMistsSolstheim.esp
VolumeticMists.esp
LoS II - Preset Patch.esp
LoS II - CRF patch.esp
SurWR.esp
LoS II - Tamriel Master Lights.esp
SMIM-SE-Merged-All.esp
LoS II - SMIM patch.esp
S3DTrees NextGenerationForests.esp
Dark_Eden_Forests_FallEdition.esp
solstheim 3D Trees.esp
Skyrim Immersive Creatures Special Edition.esp
Wild World.esp
Wild World - SIC.esp
Tes Arena - Skyrim Frontier Fortress.esp
3DNPC0.esp
3DNPC Visual Overhaul.esp
3DNPC - CRF Patch.esp
3DNPC - LoS II - Tamriel Master Lights addon.esp
Inconsequential NPCs.esp
Inconsequential NPCs - CRF Compatibility Patch.esp
Immersive Wenches.esp
Judgment Wenches.esp
Forgotten Wenches.esp
EVGConditionalIdles.esp
Combo Attacks SE.esp
Prometheus_No_snow_Under_the_roof.esp
No Snow Under The Roof - CRF Patch.esp
NSUTR_bugfixes.esp
NSUTR_groundsnow_mesh_fixes.esp
NSUTR_improvements.esp
AI Overhaul.esp
3DNPC - AI Overhaul Patch.esp
SmokeRemover2.esp
MajesticMountains.esp
DustEffectsSSE.esp
S3DRocks.esp
S3DSigns.esp
S3DLandscapes NextGenerationForests.esp
EmbersHD.esp
BlendedRoads.esp
Fluffy Snow - BlendedRoads Patch.esp
thepeopleofskyrim.esp
FireBurns.esp
WetandCold.esp
Guard Dialogue Overhaul.esp
Serana Dialogue Edit.esp
PC Head Tracking - MCM.esp
PC Head Tracking - Patch.esp
No NPC Greetings.esp
Realistic-Voice.esp
PyP_LE+CRF.esp
Run For Your Lives.esp
UltimateCombat.esp
UltimateCombatSekiro.esp
UltimateDragons.esp
TKDodge.esp
TKRecoil.esp
HitStop.esp
DSerArcheryGameplayOverhaul.esp
aMidianborn_Skyforge_Weapons.esp
Audio Overhaul Skyrim.esp
Immersive Sounds - Compendium.esp
RUSTIC SOULGEMS - Unsorted.esp
Vivid Weathers SE - AOS Patch.esp
Audio Overhaul Skyrim - Vivid Weathers Patch.esp
Audio Overhaul Skyrim - Immersive Sounds Patch.esp
MorePainfulNPCDeathSounds.esp
SSE High Quality Music.esp
SkyUI_SE.esp
RaceMenu.esp
RaceMenuPlugin.esp
SOSRaceMenu.esp
CBBE.esp
RaceMenuMorphsCBBE.esp
NordPreset1SE.esp
TheEyesOfBeauty.esp
Brows.esp
Schlongs of Skyrim.esp
SOS - VectorPlexus Regular Addon.esp
Schlongs of Skyrim HDT-SMP Configs.esp
PAN_NPCs.esp
AI Overhaul - PAN_NPCs Patch.esp
PAN_NPCs CuttingRoomFloor PATCH.esp
PAN_NPCs_DG.esp
AI Overhaul - PAN_NPCs_DG Patch.esp
PAN_NPCs_DB.esp
AI Overhaul - PAN_NPCs_DB Patch.esp
PAN_NPCs_Males.esp
AI Overhaul - PAN_NPCs_Males Patch.esp
male npc overahul se.esp
Bijin AIO.esp
Toccata as Elisif.esp
Serana.esp
Valerica.esp
Vivace.esp
12FemaleBrows.esp
SmoothCam.esp
All Geared Up Derivative.esp
FranklyHDImperialArmorsAndWeapons.esp
EnhancedLightsandFX.esp
Shadows.esp
ELFXEnhancer.esp
WSEnhancer.esp
ELFX Fixes.esp
Skysan_ELFX_SMIM_Fix.esp
RealisticWaterTwo.esp
RWT Lod Fix.esp
Audio Overhaul Skyrim - Realistic Water Two Patch.esp
FNIS.esp
FNISspells.esp
XPMSE.esp
Particle Patch for ENB SSE.esp
We Dont Float.esp
Modern Brawl Bug Fix.esp
SSE Merged.esp
Bashed Patch, 0.esp

立雜

番工都想打機？

爆左機

似係修改咗Ai 行為 例如對話大修？或者城市mod改動相關？
利申鳩估

城市mod我衣家一加多任何一個就會出現冇左dialogue 個情況，我衣家呢堆暫時未見，但係我唔肯定係咪真係冇問題，如果ai行為既話最大可能係ai overhaul，但係上網睇又好似冇人有呢個問題，之前我用都冇問題

冇辨法，我見你裝好多ai、城市相關mod，仲有npc新增之類，其實呢啲少裝為妙，特別係有啲mod兼容特別差成日要你打compatible patch，呢類形mod除非極essential ，否則我都會忍手唔裝。加上改動ai行為嗰啲多數有script，會增加存檔不定性

所以一係你disable哂啲相關mod，開新save逐個打開嚟test，同埋你個load order有啲亂，有冇用loot排一次

應該係咁，睇下有冇巴打有類似經驗

我試下唔加d ai mod先，npc同城市個D唔捨得

冇左ai overhaul都係咁，衣家較為大既都係得people of skyrim 2(partial)同interesting npc，其他全部都係美化咁滯，但係都係咁

冇壞SAVE
比D評言黎?

如果唔睇佢以前吹水吹個D內容, 都叫可以比到2020/2077分
但後尾發現佢太多野冇左所以唔推薦

Ai overhaul冇用script唔似佢
留意下係quest mod有冇patch漏野
仲有你係邊度搵inconsequential npcs番黎

果然要等威力加強版

可以肯定唔係Schlongs of Skyrim
佢似冇用到loot

依家爆完機仲玩主要都係打下槍戰同襯衫影相

屌老母尋日又中bug連支線都觸發唔到

呢個要威威威威威威威力加強版

睇落D BUGS仲多花臣過SKYRIM喎?

其實用左loot 係咪就唔洗太理d load order? 除左某d 特別要手動排之外

幾個平台都屌緊
都唔知點FIX
仲有多人模式呢
今次冇喇今次冇喇

係
同埋LOOT排完會彈D提示話你冇裝XXXX 個Patch咁
除左d 勁複製嘅mod要手動排之外loot會幫你排哂

我衣家都未裝quest mod 添，都係得cutting room floor
inconsequential npc好似之前搵到有人port左，但係衣家搵唔返，不過以前個save用落都冇咩問題

衣家冇心機到轉左玩住dead space 2 先

我本身有用loot，不過剩係睇有邊D dirty同埋要patch，因為我覺得佢排完好唔整齊咁，所以我之前自己手動排得整齊D開心D

up上mega黎得唔得
想要

諗定用咩quest mod
Down 改gameplay mod果陣再留意下有冇patch

麻煩果d要排低d 例如 los
你個Modern Brawl Bug Fix.esp排太低

Sure

咁我試下重新黎過，用loot排序試下先

Follower framework邊個好用
EFF 呢個我唔考慮，好似有bad script 加作者棄坑，啲Nexus鬼佬屌哂鬼話用得耐會造成 random CTD，我以前成日CTD可能都因係佢

AFT ，好老嘅framework，我見大劣啲整合包都係用佢，因為好似幾穩定所以冇更新必要？但佢last update 2017年，太舊驚隨住版本變更會有啲隱性bug

NFF，呢個幾新，但好似小bug不少？都幾多人係Nexus討論

有冇巴打有更多資訊

三個都唔係,我係UFO
利中LE

用到不過勁卡
你解決你個問題未

用原版

試緊, 不過work life balance, 慢慢試

想問下XBOX版有咩MOD推介?

有無MOD可以斬手斬腳?

主機版(PS,xbox)基本上可以直接睇番SE版既推薦,其他唔太清楚

有d舊但仲可以參考,自己冉google下

Deadly Mutilation

睇圖已射

衣家淨係裝左people of skyrim 2(partial)，環境光影美化mod同用左loot都係咁，我衣家試既方法係做左whiterun既thane之後就去搵morthal 同falkreath 個jarl，同埋搵Uthgerd the Unbroken去test，結果佢地都係冇左接任或者打交個dialogue

心很累

清你用咩mod manager
另外有冇開新save test

mo2
我一直有個save係斬頭個時既auto save, 個save 已經裝左people of skyrim，通常由呢個save開始

裝果陣用左中文版去裝 裝完unofficial path之後發現大學漢化要英文版裝先得 我係steam 改返 英文版 再裝大學漢化 UI 任務變返哂中文 但係一用寶箱會CTD有無得救？

試下開全新嘅save
Skyrim D Bug有時好迷，我test bug要開save都係on99等馬車

係去whiterun條路度無限輪迴左好多次，明明以前個save都冇問題今次試下直程唔裝people of skyrim算，開個真clean 既save

新鮮熱辣辣嘅MOD，幾呢日先出
Maximum Carnage

Maximum Carnage is a gore mod made for those who want a more bloody and gory Skyrim. Chop off limbs, burn your opponents to a crisp, its your choice. This mod was inspired by lamer1000's amazing Deadly Mutilation mod, so a big shout out and thanks to him\her.

今晚試下先 希望VR work thanks

skyrim好少血腥mod.

而家有個新mod 都係做差唔多嘅野
叫massive carnage

個mod加好多野好難兼容架

玩人棍 斬斬

我衣家發現，就算我原版se 冇裝mod都係咁，睇完falkreath封信，個jarl都係冇左個dialogue，已經係新save黎點撚算

呢個問題要問本po大學漢化組負責人
@拜仁隊短拿姆#3296

聖誕節先黎打打殺殺

炸炸冧去steam verify files啦

頂，我coc去唔同村就冇，反而搭馬車去到俾守衛問完有冇見過隻狗之後就有返個對話，好難捉摸，睇黎要從正規途徑試，同埋要加埋ysolda去做test

試左，冇問題

恭喜你發現新bug

咩意思? 解決左?

打陣dead space先，試到個心好攰

D file冇問題，但係game入邊個問題照舊

魔獸把野 雪之袞傷好撚型

steam個中文版係幾年冇update過，落後其他語言好多個version，正常人都唔會去用佢

真心唔識解

你已經幫左我好多

試左 VR唔WORK

咁樣deadly
多D support

Hello 想問下我變左vampire lord之後佢成日自動轉返去deafault眼 有冇解決方法

beyond skyrim就黎整哂成個大陸

冇玩過dawnguard答唔到
幫pish

呢個好似好架勢
Beyond Skyrim真係可以玩到上古6出

我唔敢裝呢啲大改mod
好驚奶野CTD

聖誕快樂各位大家乖乖地留係skyrim過聖誕,保重身體

VR係SE 改出黎
用LE mod得唔得？

天氣凍係skyrim上山最爽

諾德人

唔會架
因為新worldspace唔會有衝突
反而穩定過你改skyrim城市, 加npc

Merry Christmas

玩frostfall最爽

唔得
se同vr所有format唔同哂

條頸搞到咁樣
我都分唔到 skyrim 係低材質定係有bug

第一次玩beyond skyrim 離開咗天際嘅邊境 好滾動

唔係你問題
個個都係咁

咁即係以後要用長頭髮
我仲以為係身形mod問題

自己捽返平個接口位
或者簡單啲，改npcweight

玩緊Xbox版無得改靚啲女NPC
對住成班大媽 真係揀唔落娶邊個好
話時話唔想整神裝嘅話玩魔劍流
（召喚+單手劍）
後期會唔會唔夠力？

你主力練單手,副手召喚is OK
原版練完單手就無撚敵

自己整一個是常識吧
xbox好似都有mod
main menu度冇咩?

打鼓佬可唔可講下呢三條友係咩來頭?
Loading screen成日出現

之前個問題搞掂左，但係衣家又有個新問題 我岩岩試下del左個美化mod，之後一load save就crash，跟住我即刻裝返個mod，都係crash
不突止，我慣性save開10個save，衣家load親咩save 都會crash，有冇巴打知點搞

siu4
btw good luck

del 美化mod最多走樣唔會ctd咁嚴重
應該係另一d 問題

想問下仲有咩可能?

btw, 我中途有改過名, 我衣家新名既save 就陷家鏟, 舊名既save 就冇問題, 如果真係唔得其實可以由舊名個save 重新開始, 不過有方法既話都想知, 因為怕再遇到, 我已經冇用autosave

清之前睇你mod list你應該係屬於見到鐘意嘅mod就下載嘅人嚟
盡量少裝有衝突嘅mod，任何mod唔好疊上疊疊疊疊
CTD原因九百幾萬個，想唔CTD要學識忍手
你呢個情況可能係身形跟裝備唔夾而crash，或者美化mod trigger咗npc某啲野搞到crash

其實最好係將係啲mod重新執一次，分批入game開新save試，慢慢試到冇crash先再搞其他mod，唔係嗰頭執完一陣又另一個ctd玩到你無癮

Dyndolod?
呢個搞唔掂好易彈

冇裝呢個

美化mod係咩?
好少美化mod出事
定係動畫太多?

Male npc overhaul, 但係點解會成堆save corrupt其實我之前都試過, 裝完個mod 發覺唔掂就del 左佢, 點知就成堆save 收曬皮, 就算本身冇呢個mod 既save 都一樣

佢改過咩?
淨係Texture同樣的話唔會咁樣壞
應該係第2隻MOD

同bijin個D差唔多，都係改樣同頭髮only
不過算啦，我都係係舊名個save重新開始算，反正唔差太多，同埋好似係del mod先出事，事黎裝返都唔掂，裝埋本身個堆就唔del mod喇
點解skyrim咁危險

最好而家搵到咩原因
唔係第時又壞過
試下逐個MOD untick左佢睇下入唔入到

唔lu, 係舊名個save 度玩緊, del 左個美化mod 照常玩緊

岩岩開始玩
請問邊d mod可以整到靚女精靈
依家剩係裝左Enhanced Character Edit­，d樣都係好柒

其實有個問題想知好耐
點解啲人物preset多數用ECE整，racemenu反而少啲人整

用racemenu砌緊女
好似易用少少
新玩唔想裝咁多mod住

因為ECE有得undo
同埋d slider好用d

精靈不嬲咁柒
相由心生

巴打你個樣點可以整得咁亞洲，我做唔到呢個效果

壞人比較多？

我都唔知
今日先開始玩
裝左呢d mod
求其係RaceMenu揀個預設面形，跟住拉拉下拉到順眼就算

係掛今集係奸人
整靚女嘅最緊要係texture
你search 下fair skin應該似岩你

遲d再試下整
玩住法師先

我都玩緊法師
200幾個mod難玩到pk
第一個任已經出隻3x lv屍鬼
冇得買咒語要自己研究
成個禮拜鎖係學院度讀書
生活費又貴

玩法師條路會唔會好難行

隻game買左好耐
今次忍住唔買game先搵返黎玩
希望玩得完

原版嘅話就易啦

發現好似冇post講最近上星期出個隻電話game
當然比唔上原作，但係都可以得閒玩下解悶

我上年定前年開過po，封測玩一般般
依家中文版出左喇？

唔係出左好耐啦咩

日本app store上星期先出
可以搭車解下悶咁
畫質幾靚, 戰鬥就好似魔法好廢, MP要消好多, 狂近戰仲好

魔法好廢,似番skyrim

skyrim係咪最強召喚術
我個時玩係召喚加魔法
近戰好少用
啲怪比兩隻召喚獸打得7788, 企係到唔洗郁咁濟

原版黎講係既,不過都要睇你打咩難度
因為法傷係冇成長,召喚再勁都只會加召喚時間

呢排試緊幻術
狂暴術勁屈機!

唔知點解我個save鎖死左個第一身視點
轉唔番第三身 可以點搞？xbox版

咁多位手足新年快樂！希望2021有6代消息

今日下載咗個服裝武器package
發現佢裡面有個檔會改變單手武器潛行嘅animation
一揸劍潛行角色就擺T pose，用咗fnis都唔得
最後我再裝另一個潛行animation cover咗佢就冇事

但係我咁做會唔會到時揸佢mod入面某啲武器彈game，同埋服裝package會改埋動作係咩回事

未見過呢個情況
係咪你冇裝哂prerequisite

可能有，原link韓文嚟都唔記得咗

想問下有無人會玩返eso? 好想有班香港玩家一齊玩一齊組團

tak 公會應該唔少香港人

無乜

終於搞掂, 慢慢騎住馬仔周圍走

吼

有咩mod可以好似darksoul咁大劍放係膊頭到

有d動作包有,改變拎雙手劍姿勢

之前玩咗一陣 但因為冇frd所以好快就棄game
成年冇玩 唔知呢排有啲咩新update

無乜大改變，巴打有無興趣一齊玩？ 可以留tg

都可

combat gameplay overhaul

想問下 改哂成隻game 果d mod 好唔好玩？
nexus mod 到有1定2隻mod 係 自創劇情

我覺得隻2077根本未完成
純粹想趕喺2020年內做first release
俾人發現佢physics，AI
連角色陰影都有問題

啲咩bug咁勁
竟然連冬仔都投降

有冇巴打認得呢個係咩箭mod，我搵唔返

搵返原來係ordinator

我覺得我以前影得型D

強如我都唔識
米仔好耐冇見

人地嘅SKYRIM係香D

你地點睇
講到似層層

personally 覺得會學2代帶埋高岩

白漫城個商人比吸血鬼殺左 係咪無人去繼承間屋

收養左一男一女 會唔會有特別劇情?

換左3070好爽
2077全高穩60

有冇npc dynamic outfits change之類嘅野
見到npc永遠着同一套衫有啲厭

近排放假想回鍋Skyrim
Down咗一日mod連人物同環境美化都未搞過
想跳樓

呢位清咁熟口面嘅

你都好熟口面

自從換完新PC之後一路斷斷續續咁執返d MOD
利申仲執緊

最煩係人物環境美化呢堆
我本身打算直接裝9DM無心個美化懶人包
頂你又係濕鳩百度雲

呢個

唔係3080收皮啦

起碼搞一個禮拜

呢個我都有睇過，但我覺得效果麻麻，好想將佢地個個啲衫好似shiva vanilla clothing 咁靚，依家有咁多dynamic 嘅mod，唔知會唔會遲啲有npc過一段時間會換衫嘅mod

唔出奇
呢排出左好多黑科技
連AI gen配音都有

想問下Se sexlab 除晒衫，有聲又播唔到動畫係咩問題？
(Sexlab full + SOS full + SLAL + 3BBB + HDT-SMP)
Check過FNIS冇errors

有冇試過去 MCM slal 嗰度rebuild 再register 嗰啲動作

有

咁係咪所有姿勢都冇動作定係一部分冇動作

原本今日仲好地地，搞完一輪應該唔關事嘅mods後又唔得

So far出唔到動畫 唔肯定係咪所有姿勢

你試下係咁撳O啦
如果佢一啲動作係有嘅話應該係 SLAL load咗啲冇動作嘅動作入去
我之前剷咗啲 SLAL 動作但係佢照load咗入去搞到一部分係冇動作嘅 我記得嗰陣好似開新save玩就冇事
再唔係就重裝所有sexlab開新save玩算

我試下先 thanks

琴晚裝番玩
咩mod都冇

兩個字

好醜

咁多位我想問啲關於HDT嘅問題
PE同SMP嘅分別其實係咩
同埋依家身形分做CBBE同UNPB
然後啲人係咪再base on呢兩個
再整啲HDT身形出黎？
等條女可以搖黎搖去？
咁有冇啲物理系統係可以令條女隻手唔好穿落對波到？

BHUNP 用 HDT SMP
睇佢個示範係做到隻手唔穿個波度

BHUNP好似係SSE？
我係LE

佢係LE同SE都有
我都係用緊LE版

我記得LE都有類似既野台仔個discord群一堆LE仔

最新消息:樓主玩左一千二百幾個鐘先記得熄垂直同步

啱啱試咗下
一跳對波好似luffy咁拉長咗

裝咗xp32 extend未

有呀

BHUNP有冇override xp32

基本上佢擺最下面

run FNIS
同埋你嗰個 XP32係
XP32 Maximum Skeleton Extended 定係
XP32 Maximum Skeleton
呢兩個唔同㗎喎
裝咗extended嗰個 照計應該唔會有問題

有run fnis呀
Extend呀
睇黎要慢慢研究下

我玩online版

6gb vram玩高少少材質都幾易爆

咁似lady maria

可摸耳救下我

做乜

it's she

style 似

成個character都係參考師姐

整咗好幾個月，但係都做唔到人哋嗰啲好自然嘅animation同collision，對手又會穿過個胸，我用GsPoses Mod發現個問題仲嚴重，整咗好耐，要裝嘅嘢都裝晒，但係都冇進展

用埋loot幫我排順序都唔得

穿模係正常㗎，因為對奶本身冇collision
如果件衫冇physics嘅話會穿過埋件衫
你係純粹擺pose影相嘅，就係操作啲手手腳腳
如果對奶因為有physics而隊到隻手
咁就唯有改用冇physics嘅奶
又或者將隻手放過去第二個位

btw, 人哋啲片做到自然
係因為佢所有嘢嘅physics都同步晒
例如，件衫個搖擺幅度
如果同對奶唔同步，就會發生
對奶fing咗出件衫出面嘅尷尬情況
bodyslide個outfit studio可以做到簡單嘅同步
(主要係同步件衫同對奶嘅bone weight)

複雜嘅animation就要搵冬仔開班教creation kit

慎入

即係呢啲效果有冇機會做到？

SE版嘅試下將個身轉用CBBE 3BBB

或者CBPC都有出SE版

CBPC中文教學

我早兩日down咗，裝完之後，個人物一除衫個胸形會變到好怪，好似凹咗咁，變到好細，但係物理效果就好過著住衫，著返衫就會變返我bodyslide 設計嘅身形，不過又冇咗個物理效果搵唔到個原因，講到一舊舊希望巴打明啱啱先搵到呢個post，先有啲希望上nexus 問冇人理

Cbpc 都有裝，又係唔知點解個胸好生硬，好唔自然，反而我開咗個新profile 試下裝個bhunp ，又自然好多，到底我漏咗咩

你著住衫同除咗衫有機會係兩個唔同嘅body嚟
因為body都佔用一個slot位
如果你件衫本身連埋body而又佔用body slot
咁就用自動取代你全裸時個body

除衫之後對奶扁咗有機會係你
load咗件衫個reference body當成裸體body
因為要遷就件衫，通常都會re-shape過個ref body
呢個亦都係點解著住衫同裸體要分開兩個body嘅原因

如果要解決呢個問題要點做，我唔太識呢啲，唔好屌

開bodysilde
將全裸body save一次去game path

然後，開outfit studio
開件衫個mesh，確定件衫有reference body

正常情況，你換衫時，個body就會跟住轉
唔好手多將個reference body save去game path
game path入面個裸體body，一定要係bodysilde個全裸body

Reference body係咩東東嚟？睇完你講嘅嘢，我懷疑我呢兩年研究mod嘅經驗都係冇用，我每次裝完一套新outfit,淨係會喺bodyslide 左上個outfit到揀，之後就㩒build之後save個outfit studio一次都冇用過我係咪應該喺mod organiser 開過個新嘅profile重新裝過啲mod
點解我冇一個朋友好似巴打咁有玩skyrim 又識整mod好痛苦

outfit studio係俾你re-shape件衫
又或者反向re-shape個body去遷就件衫
re-shape完個body就會扁咗
但呢個body係跟件衫嘅
所以個mesh會save喺件衫個folder度

著衫，唔係只替換件衫
當件衫連住個reference body
就會衫+body一齊替換
到除衫時，就會還原返全裸body

你可以copy個全裸body俾件衫做reference
然後，re-shape件衫去貼返個ref body
最後將件衫同ref body嘅bone weight同步
咁就可以實現到唔壓扁對奶
但相對嚟講，就係谷漲咗件衫
即係，一係對奶就件衫，一係就件衫就對奶

除衫後會show咗個ref body出嚟
應該只會得兩種可能
1. ref body取代咗全裸body個檔案
2. 還原body嘅過程卡咗bug，令到個過程冇完成到

如果你冇用過outfit studio
咁好大機會係2，即係有機會係卡咗bug
令到原本應該unload嘅ref body冇unload到
個過程亦可能因為bug而中斷咗
變相只能夠著住個ref body周街走

我都係重新裝過啲mod啦不過裝嘅次序同方法我都唔係好識明明得百幾個mods

Btw多謝巴打你咁有耐性

有咩唔明即管問
我哋都係由唔識慢慢學到識
呢度有位叫抖冬嘅巴打
係modder嚟
佢識得用creation kit整mod
如果你懷疑啲mod有bug
亦都可以搵佢幫你睇睇

感激我聽朝再試下唔得再上嚟請教下

樓主幫唔到手 呢D身型,skin mod揀啱搞掂就算

我嗰陣都係因為對奶fing咗出件衫
先走去搞outfit studio
呢度最勁嘅應該都係得冬仔

Skyrim
同之後出左既SE其實有冇大分別
兩隻都有但係SE冇玩到好耐

見到你呢句，令到我想放棄個人物，gameplay mods算

咁我都係整到滿意先開始gameplay既,唔係邊玩到落去

呢位係我第一隻charcher

主要就係性能上分別,其他gameplay,bug都係一樣

好靚

ナニ
直接跟住3bbb個modpage跟佢裝不就行了吧?
1.CBBE
2.CBPC
3.CBBE 3BBB
4.XPMSE 4.72

遲下有換左機再一次過裝返, 今次Dmod要整理得好D, 岩岩出個陣懶用佢個workshop就算其實好唔夠

人地裝mod你講乜野reference body又game path
複雜化d野!

我以為係我蠢完全睇唔明

如果你LE唔係玩左好耐 依家我建議直接過去SE最好

我啱啱喺mo 開咗個新嘅profile淨係試裝呢幾樣嘢都炒車

點炒車法?
你SE定LE?
係咪Mod Organizer 2

又好似得咗原來我唔記得㩒3bbb個toggle spell
想問下個流程，我down完一套衫，用mo install mod ，之後係咪開body slide build晒套衫落個body到就得㗎喇？

係啊
得嘅意思係隻手唔會穿?

因為有時我build完，入到game著起套衫嗰陣，個胸會變咗形同size，唔知點解有啲衫有事有啲又冇事

唔洗聽佢講野

手足老點

因為有D衫冇整到你個身形嘅版本囉
你個身有物理有collision
唔代表件衫都有
Bodyslide只係將個shape手動match番

佢教左高階野

咁嘅話如果著咗衫冇咗個物理同collision，係邊鼠出咗問題？

梗係件衫
除左衫正常就姐係XPMSE, CBBE, 3BBB果堆運作正常唔洗郁

skyrim爆晒機架啦(下載左N個workshop既mod), 係本身想係SE再玩多次, 之後玩玩下冇左影

好咁歡迎回坑

我係用技術角度解釋
點解佢個body會扁咗
你幫佢睇下係唔係有script
bug咗佢個body嘅替換過程好過啦
老實講，玩得mod嘅遲早都要學高階嘢
而且，我一開始都唔知佢mod水平去到邊

佢唔係講緊除咗衫都唔正常咩

睇嚟我尋晚講得太複雜

簡單講
你著咗件衫，個body自動替換咗做件衫嘅body
你去outfit studio開一次件衫個file就會明白
唔係好似我哋三次元人咁著件衫上個身
而係連埋個身成part替換
所以，我先會同你講reference body
因為你係要開outfit studio
load返你自己個body做reference

outfit studio其實唔難用
你開一次入去望望先

可能我誤會咗
以為佢話除返衫個body都唔識還原

今日試咗一日，基本上都明咗個用法

玩mod從來都唔係容易嘅事嚟
不過你學得快嘅，就好快上手

後悔咁遲先喺連登search skyrim 有人幫好感動

其實連登上古post都好耐歷史
由舊登時期已經開始有
抖冬同隊短(講故佬)
都係由舊登已經存在嘅元老成員

不過又真係好似冇用過
skyrim呢個名嚟開post
要search上古卷軸先搵到
因為呢度唔單止討論skyrim
仲會討論埋ESO，1至4代同埋手機驚
連同人、二創都可以傾
甚至鍾意邊個配音員都可以傾

想問我打開bodyslide揀咗一件裝備
但preset嗰欄拉落去冇野揀代表咩
入game着嗰件衫成個人透明身得翻個死人頭係到

同埋我唔小心好似del咗個bodyslide文件，是咪好大鑊

入咗呢個post一日多啲，學到嘅嘢已經多過我17年到而家研究到嘅嘢

讀萬卷書不如行萬里路

Btw巴打你係咪寫緊follower mod?淨係爬咗少少文

元老

重DOWN咪得

整左個follower mod咁上下
不要再說了
一堆痴線佬催更

有冇消息會出第六集

岩岩先見到置頂 sor

我都好期待

出左唔洗期待

咩名

睇#2

眼殘sorry玩緊se冇得down

有人PORT左去SE
不過改左核突樣

核突樣希望有人可以完美port去se

其實唔難
不過至少要加d 內容先更新
又要請配音又要寫對白好煩

啱啱down完Skyrim 2020 parallax，成隻game唔同咗樣

仲有好多嘢可以玩
天氣、燈光、ENB
但改咗之後，一入夜就會好黑
真係要視乎個人喜好

真係好黑，仲以為我問題，不過個人就發光

我覺得skyrim夜晚特別靚適合影相,唔會整到太黑

你哋影相多數咩位置影？同埋係咪用tfc command影㗎見你哋影得好靚

tfc 1 基本野

位置我大部份睇心情,可以係打完交直接影返張或者行到一半就影

但最多應該係雪地,因為有極光or月亮照落去好正

利申番先以上都係原版內容,冇裝地圖mod影相

Vanilla 個animation 揮劍嗰下個camera會郁得好慢，有冇mod可以fix到呢個問題？

原來咁大隻嘅蜘蛛都係食物嚟
仲以為skyrim個世界先會食蜘蛛

係有d可食用包裝好既昆蟲,好似百佳惠康d零食咁樣

我見呢包嘢喺amazon賣嘅價錢都唔平
但係啲東南亞地方周街都係
真係估唔到而家啲人興食蟲
仲要食得咁講究

load唔到save玩slaverun玩左陣個save死左，入去礦坑個save都死左
淨係load到係廢棄地牢創角同創完係野外行去河木個save

冷知識:煮獨角仙其實係食個殼

虎巴平時有食開？

有冇試過喺main menu
開console入coc qasmoke
等啲script mod load完
再手動load返個save

如果可以入得返，就應該係scipt mod炒咗

load完野外load都唔得

RE8個DEMO一開波個監倉
仲以為睇緊上古6

咁應該真係冇得救了

哈洽馬食開

上古經典場境, 主角係nobody

主角好似叫MAIDEN

上古本身個設定有晒巫師魔法
以世界觀嚟講，有呢類幻術都仲算正常
BH由現代病毒搞到變中古吸血鬼
成隻game變到好中二病

呢集真係好正

個介面好簡陋 有無咩MOD改善？
最少都好似Fallout4 正正常常先

SkyUI (SE版)

唔該哂 新手想問多個問題 有無邊D美化MOD介紹
最好日系風格 Thanks

見到人推荐JH_NPC仲有無其他選擇

你指人物定係風景

人物

人物嘅話search
Elin Race Mod
N網好似冇
唔知係唔係因為禁咗蘿莉

好 但我而家發現個大問題 我SKYRIM SE係1.5.97
我裝SKSE64 會彈Game我確定我Dl落黎係對應版本

想自己整樣嘅
可以參考呢隻Miqo'te Follower

佢主要都係用咗Fair Skin Complexion

KS Hairdos

The Eyes of Beauty

Steam版係咪要係Steam個Workshop裝先得

咦 果個係原版

有冇行LOOT重新排過mod嘅次序
skyrim同fallout一樣，好講究load order

裝左Loot排過一次 但SKSE都係彈

無事了 要用MO黎開 之前玩Fallout係用PS4 玩
第一次玩MOD好多野唔識

裝完幾個環境MOD隻Game好似Remaster左一樣

我地又多一位發現新世界既手足

想問下如果自創角色有無Mod介紹？

睇到上面了 3q

用左CBBE身型 原本既網備仲用唔用得(唔會爛圖)?

玩MOD玩左幾個鐘

Steam版有無轉英文？

唔會

buy jor la

Ching個材質咁高清嘅 有無144架

話說Skyblivion出咗未 依期見有人討論返

梗係有

出咗新介紹片

如果想改衣服既hdt 幅度係咪要用nifskope?

用notebook玩要lowest先144
之前用過部野玩過下Oblivion
但發現畫質太差放棄咗

叫我尾刀王

隻Game可以當H Game玩

想問下裝備下面條Bar係咩意思

附魔耐久度

我後尾睇番原來隻惡靈副手拎和平使者,唔怪得我打左成管血125都對輸

最後我以為佢係山下面換左狗噴q過去打佢點知飛之前一秒佢就行左上黎想取消都取消唔切

不過佢如果係揀拉大電結果可能會唔一樣

你地叫我拉鳳凰我拉左大電，見你scan到條傻閪哩係牆後面拉電，即刻甩後射撚爆左佢

如果裝左Immersive Armors新增左長槍果D
技能樹係有無MOD對應？ 裝左Ordintor

長槍佢好似計斧頭perk

Thanks~ 想問下鍛造武器個List入面係咪越升Level會增加可以鍛造物？
上網揾唔到資料 裝左Immersive Weapon同幾個武器Mod但揾唔到

個Hotkey有無方法搞搞佢 我Favor Menu Set左兩種法術落1同2 度 但我左手裝備係單手劍 如果我禁1=>2 1=>2 左手會變埋魔法 有無得Fix死佢？

原來係我換太快

呢隻野陰魂不散可以點處理
本來係裝備個buff黎 點知除左都仲係度

學左果d perk 應該就見到

我試過開console升到100 但開黎睇鍛造都係入門
係咪Bug? 定要接任務先得

100之後有冇 點到 smith 果d perk

點哂

連game本身果d都冇？
Ebony dragon果d

無 精靈同獸人裝備 我執到 但係我升左呢個Perk之後個List都係無

係咪我用得showracemenu太多 bug左

有冇用loot exe 排mod order
我都唔識搞

要console add Perk先出番黎

上網睇應該係握左個天賦樹大改個MOD

MCM有無數量限制 發覺有D MOD裝左再刪走再裝過 之後個D MOD無增加到MCM度 而家12 個岩岩滿左一行

如果玩完ASSASSIN CREED都仲未有大作
返去玩SKYRIM先...
我真係跟住個PDF真係逐個任務去做. 不過要殺NPC做祭品果D就冇...
同埋寧願OVERLOAD慢慢揮住劍加MAGIC咁行...都唔想DOM低D野

起屋起左一半唔知點起好...

利申: 原汁冇MOD

同埋未決定好做反帝國定加入帝國好..

有咁多單機game
有咩因素令到skyrim既可塑性咁高
可以點整隻game都得

打完裝mod殺晒兩邊

社群既努力同bethesda既仆街

痴線 1.9GB既DLC
差唔多係等同官方出既DLC 內容

有人整左個MOD將FF8 個Card Game內容整左入去 可以同人交換卡

間屋我主要種下嘢
睇你想升廚定係藥
廚就種菜，藥就種花
不過，如果之後會裝MOD
好多室內MOD(包括船)都會有齊

可以行user script
咁就可以用隻game嘅assets
嚟做自己嘅嘢

再自己做皇帝

Hail Thalmor!

有無人試過裝太多MOD搞到突然掉FPS掉到5
但飛去第度reload過又無事 有咩方法搞搞
d乜 sse fix都裝哂

用緊I7 Gen 9
16 GB Ram但我隻Game同Mod裝左係唔同HDD度 1660TI 應該唔會好差

有無方法一次過搬哂D野過同一個HDD果度 我用MO2 裝

應該有啲mod會令到你某啲固定場景drop,
或者爆gpuram所以drop?

打鐵附魔過幾分鐘必到drop至5
gpu ram有6gb應該無咁易爆吧

FBI

打鐵係撳enter 整嗰下drop定點?
gpu ram 6gb夠唔夠就睇你點玩texture mod,
其實你玩緊嗰陣撳出去工作管理員咪知,
同埋cpu usage 又高唔高?

拜登唔比查

拜登成日上L網

跟本無用到GPU咁

因為你出返桌面，Skyrim係後面freeze咗又點會睇current usage呀Ching ....
我以為你係開有chart嗰版

有冇人研究過Steam嗰隻Valheim

玩緊啦

虎巴真係追得上潮流
玩單機定係公家場

friend場 三人冒險

單人會就變荒島求生

但成個連登都冇人講

我見有人開post

有無人玩Valheim (STEAM)

祝各位手足牛年快樂!身體健康! 2021年事事順利

Skyrim咁多痴線既神
呃人去之後殺左佢大家食人肉
一係個神走去播毒
仲有個神叫主角呃人上去之後殺左佢

魔神只係當呢個世界係遊樂場，你哄得掂佢咪整把野比你玩

話說,我真係好期待龍裔去到6代會唔會真係變左反派如果見到既話

一邊重玩上古5
一邊等上古6

玩到一半悶悶地想問下
依家有冇咩MOD係值得玩？
岩岩裝左VIGILANT

內戰完之後 The Second Great War
但前題係兩邊陣營主要人物唔可以死 或者一面倒被控制先可以玩 內戰完左之後收到信開始任務 呢個Mod可以加入精靈陣營

新地方：Beyond Skyrim探索Burma城 (最新版中文化)
Beyond Reach (中文化得4.0 Beta)

Lagacy of the Dragonborn 同Beyond Skyrim 一樣有好多mod 配合 玩法多D

Project AHO 同樣未裝 但有中文化

唔係話今集Dragonborn係最後一代喇咩
共實Skyrim主線真係唔太得 其實好短
如果可以補完多D梭默同帝國之間戲份會好好多
內戰竟然只係支線 (唔加入兩邊陣營跟本唔知佢地打緊內戰) 但黑暗兄弟會劇情又。。

劇情主力係ESO負責
skyrim你當佢係俾個世界你玩mod
因為B社係靠ESO賺錢
唔會倒自己米

知唔知ESO日本版洗唔洗連VPN
劇情太深 怕英文唔好會唔明佢講乜
日文既話應該無咩問題

Thank you！
之後一個一個慢慢玩
但裝太多mod好怕有衝突
一出事就有排整

i mean下代會唔會見到我地龍裔出場

唔會啦

玩完北歐minecraft之後又去左戰國日本

有無人玩過Rigmor of Bruma呢個MOD
去到第二個Quest最尾叫我檢查堡壘個地洞 但跟本無地洞啊 去到最底得個監獄 開地圖又無提示我點走 係咪Bug左

唔做刀疤King了去做Witcher
唔知仲有咩High Fantasy 既Open World RPG可以玩過百過鐘以上

冇玩呢個MOD WO
女主光頭

薩爾達荒息

係咪唔會有機會打神
啲魔神任都解到7788都未解2大陣營
（不過自從玩到0魔出技 成隻game易玩好多 魔神裝都唔洗用）

依家唯一一個「打」過神嘅係eso 主角，都係靠聖靈加左勁多buff先打到molag bal

但你仲見到佢就知殺唔死
魔神係種概念，除非冇人拜冇人信，唔係嘅話打唔死殺唔到

殺哂啲信徒佢！

ESO個主角係咪都係刀疤King